如果另一半成日飲酒，有咩補充品比較好?

Google話奶薊(Milk Thistle)產品會護肝同解酒，但市面上有邊隻強效?

見有英文result recommend一隻叫UltraThistle，不過香港似乎冇賣

同埋好似冇咩呢類產品有FDA認可，其實有冇問題?

有無巴絲打買過畀人? 求意見

VitB

想飲

唔可以長食

點解嘅?
我去過門市睇啲product，佢樽身寫今日2粒

搵唔到呢隻牌子喎

Vitamin B, 維他命B
答你題目個問題

好長呢到講唔清，有興趣查書。不過係唔可以長食

I see

效果比奶薊好?

奶？

母乳

原來鍾意人妻

巴打 維他命B有無邊隻推介?